#上海游客被香港示威者骚扰殴打#

認真問 琴晚有人打佢？

我反而想求證德國要求除口罩同點收科

有冇都會俾人話有啦

冇
又作新聞洗牆內人腦

64

佢哋覺得睇穿p圖係件好西利ge事

無人打佢
佢自己遊街式敗退

CM啲支那人真係好柒
無知係最可怕

平反六四圖都夠膽出

曲線宣傳平反六四

咁乜野係平反六四？

有哂影咁都P圖
怪不得佢地美圖美到蛇精都話係真人

平反六四都無俾人BAN?

佢地咩都作
影棵樹都話棵樹打佢㗎啦

平反六四

btw咁都出得街係咪解禁左64

我好似明白咗啲嘢

冇
有咁多部cam 做証
想做m比人打都唔係咁做

直出平反64
等公安約飲茶啦

其實係大陸人曲線POST平反六四

btw下次舉牌合照啦

平反六四是啥？

咁就唔好再來香港啦

有嘅佢啲圖就唔係咁啦

平反六四無事嘅話
下次要愛國≠愛黨

直接「愛國不愛黨」

放心，一陣帳號都無埋

咁耐都未比人del

唔通p圖冇咁易被check到有咩敏感字?

應該快架啦

天滅中共

有既話 就成堆5毛又有圖啦

大家keep住幾琴日越多人遊行既圖 po去外國 特別多大陸人既地方

好曲

真係冇腦㗎喎

另類方法比支那人知乜係六四

呢條傻鳩以為香港有肖像權

圖的生存率係高D
文字你落個filter 就搞掂

咁敏感嘅字眼正常人點會post到

屌你笑撚死

班撚樣感覺甘願做奴隸
六四都唔撚平反

佢地既奴性真係重得好緊要

平反64

屌，張圖無被del

對面戇鳩㗎
咁咪愈嚟愈多人知六四囉

冇認打佢

平反六四都見到習帝開明派

冇人打佢

佢想澄清乜嘢呀～六四冇死人？

下次p圖可以試下p個qr code做文宣

好似德國法例遊行唔俾遮樣,所以有人係德國就被要求除口罩咁囉

在香港會有這種事情發生嗎？就要被刪post了？

造謠你班仆街叻d

打你又話打你
唔打你又話騷擾你
差佬話㗎，你唔出現喺呢啲危險地方咪冇事囉～
保護國民安全，禁止所有大陸自遊行啦！

森美地平說.wav

完好無缺叫毆打

傷口都冇個話俾人打

喱堆一係五毛一係支那奴隸
只係會相信自己立場唔肯面對事實

文宣們 是時候上去帶一帶風向了

64?

大部份支那人係咁
共產黨講乜就信乜

支那豬
人哋落嚟平反六四同光復褔建㗎

咁穆斯林點搞

邊張相見到打佢平反六四點會有人打佢

我有冇理解錯，香港上哂熱搜頭3位?

唔洗理班生番
下次每一個黎示威既支那人都p平反六四
甚至我地自己印件平反六四tee
班白痴就會信

光明正大討論64

如果舉報呢個acc會點?

有人打佢就唔會po開心大合照啦
而家死啦 都唔知點煲大佢
咪夾硬話你打佢同P圖

9個acc

什麼是平反六四？六四是什麼

有人請佢飲茶

直頭謀殺

點解多咗個9

Pingfan64

咁就可以引起佢地注意平反六四

做得好，8964變成微博熱門字

最弱智係佢地竟然完全唔覺自己先係弱智

真係有傻仔放上去

又作新聞

以後啲相加平反六四既水印

親 討厭香港就別來了

咁撚蠢都有

唔洗理係咪做假
大陸政府驚就得啦

曲直難分

揾人去話比佢地聽紅衫小哥系深圳被扣留左啦

所以咪話有班扮理解香港遊行嘅五毛好假囉
微博依然日日係度作假新聞
增加大陸韭菜對香港人嘅憎恨度
另一邊廂又令香港人和理非勇武內鬥兼扯對大陸人放下戒心
一定要極度小心
土匪就係終極狡詐
一日土匪
一世土匪

大陸人智力真係有問題，比人洗腦洗到咁

push

有人打佢佢做乜唔報警驗傷信唔過警察？

間接宣傳六四

以後p多啲平反六四 或其他slogan 自動幫我地輪出革命

我懷疑佢哋有心特登post平反六四嘅相

連微博上面訪問段片, 個遊客都無講比人打, 個人又無穿無爛
今次真係老作老屈, 班大陸人應該開始睇得出

又作嘢？咁比國際傳媒比較一下囉⋯⋯
可以比機會人哋揭示紅媒不實報導的狀況有幾咁離譜

民智未開

呢啲就係佢地唔中意既自由

唔通佢中咗還我靚靚拳？

成班小嚠囉

由佢地傳啦，咁咪仲好，全部咪L落嚟香港

以後所有圖要加六四水印

唔啱佢地睇既野就p圖

過咗逃犯條例咪得囉

成班大陸喱羨慕我哋有得遊行, 有得行出嚟反政府
我俾成箱口罩佢哋, 有種就去天安門廣場大叫「六四」半個鐘

下次影完合照即刻傳返入牆內

笑撚左個個hashtag話騷擾毆打，但全部冇圖 得平反六四同比like合照

加你50分

岩啦
佢地不斷研究即係不斷睇到平反64

蝗A : 港獨P圖作假新聞
蝗B : 他們P了啥？
蝗A : 平反64唄
蝗A-Z :

唔好咁潔癖
有冇打其實都唔重要

小粉紅

只有作者，沒有記者

亂槍掃射，就地正法

仲話敏感什麼
佢地中史書有無拎出黎講

佢會話示威者用牌打佢

支那狗由佢啦

唔ban仲好,幫佢手宣傳,
等多啲人咩係平反六四

cls咁都出到

大D嗰代一定知
89年既事
係扮唔知

小粉紅冇撚得救啦

笑撚死

幾有效
下次可以繼續

平反六四喎，格仔都唔打？
需然佢唔係講事實，但係想幫佢係大陸推爆佢

柒到連64兩個字都唔敢打#dog#dog#dog#dog

哈哈哈 今次只能罵p圖咪知呢一招得囉

手足仲企係紅衫隔離擺晒甫士影相，唔同b6又畫幅圖手足比like圖去比𣄃手轉載咩？

好想幫佢瘋狂share張圖

8964 8964 8964

所以證明內地陣風仍然冇變過

佢唔可以遊行囉,行街唔犯法既

其實都係知, 係大陸一Search 六四/天安門事件佢會講明違犯大陸法律所以filter左

啲人知道係政治野, 但大部分人唔知真相係點

回覆留言嗰位

真係有人唔知64？？？

黎得就預左有風險

內地網民其實好醒，借題發揮，扮屌你班廢青，實質宣傳64

過一兩日開始散出去,就知瀨嘢delete,可能連個admin都唔知咩意思就唔bam

明眼人一睇...

平反六四 滲透微博

你睇支那人幾撚白痴
搵嘢要翻牆先搵到
仲係度嗌嗌嗌話支那最好
精神病

有冇片?

8964 造成大陸潮語
成班垃圾被中國洗腦，沒有救的

冇

都係嗰句太多cam就無謂

好事黎
比佢地班ON9覺得黎得香港都會有危險

做假, 強國拿手好戲

點解唔係問64係咩黎

推動內地自主學習

誤中副車

其實都幾好,等全中國都仇港.

微博條友應該係自己友....曲線...
平反64.....

你用google搵百度baidu，跟住用百度搵「六四事件」，你會發現大陸冇封，不過清一色結果顯示係人民日報新華社嘅文章。

幫佢地學歷史

似乎官方立場係承認有殺人，只不過為平亂抵殺

撚有打佢 仲同佢合照 支持佢福建獨立

又屈

蠢唔哂喎

支持佢平反六四

反正牆內所有野都係假

篡改歷史 將示威改成暴動 放火打警察搶野
迫到軍隊開槍咁上下
知真相既唔敢講 唔知真相既被篡改過既資訊蒙蔽

呢個可以瘋狂玩喎

屌你

qr code 係好易detect 會過唔到filter
你諗下平時點用qr code （當然要張圖夠清先得）

似乎官方唔怕講六四，只不過係場「動亂」而已

驚就唔好出街

想知個男人衫後面俾人噴咗啲乜？
但睇直播又唔覺有人噴佢

支那狗唔該你地睇番假新聞啦
民主自由無你班奴隸份

真係痴撚線

屌 搞到我都想開個微博 睇下班城牆內的蝗

出完張圖將佢會被武警歐打，預告定先姐

佢地真係唔驚啊

出埋書添啦

等睇佢比人BAN

只可以要用官方講法，同埋唔會用六四呢個字眼，而係春夏之交的政治風波，或者舊時既反革命動亂定性
但正常傾得既點會單單只用官方講法呀，傾多少少都可能接受唔到，咪索性bam

明明大陸整假新聞最叻
反而d網民屌返我地整假新聞

曲線

班小粉紅唔知咩係六四
下次P多幾款上去

總之打人就不對，大家都是自己人，我看到這兩張照片覺得好暴力好暴動

8964

啲評論根本唔係咁

依加仲話要搞香港教育, 老師 仆佢個街啦

搞完廣東話 又搞老師 你地一直都搞緊架啦

推

證明點都要打返佢一獲先

點樣樣呀冇人打佢又話p圖，都戇撚鳩

微博50個熱門

10個有關香港

全部做番自己可以做既野

下次P個習維尼上去

除上海果個
星期二機場既手足今日東區法院提堂

森美講得好岩, 你永遠叫唔醒地平說既人, 而且中共已經以偏概全, 要佢地接受新想法係好困難.

唔好打,無掂佢都話打佢,好明顯佢要被人打先交到貨.梗係唔好俾佢交貨收錢啦.不停用啲標語護送佢,同佢大合照.即刻送入內牆,等佢無得再用呢招玩.佢咁樣都係想抺黑示威者.

無都會比人話有打 內地既新聞已經不存在真假 只在乎維穩

宣傳平反64

重點係平反六四姐
成功畀佢地睇到啦

紅衫同胞表示對不起香港人，為中國人而羞恥，走盡示威群眾內低頭慚悔，示威者表示諒解，更以示友好一起合照。

笑L到仆街

輸都係我地有利
輸=輸出平反六四訊息
如果夠膽和諧=等更多大陸網民知中共幾咁仆街

可以當作睇下我地如果輸咗會變成點

大陸 遊客 來港 買禁書

不嬲都造假
呢個仲用埋繁體字扮香港人

對佢地黎講只知日本屠城，冇中共屠城

下次咪又係報比人打

呢個明明無打但寫成有打嘅結果唔錯
應該整多幾單啦
如果d人仲係咁撚豬唔明白都無計

什麼是平反六四啊？

冇，條友就喺我前面

大陸而家吹緊風要大家除口罩,大家咪理佢,保護好自己就得.
咁有吉士既咪著衫出街呀,光明正大

錯體五星旗，唔應該有陰影，國家有陰影=別有用心，懷有不可告人目的

方向 做法正確

同示威者影大合照喎，幾開心

有時間大家都睇下呢個POST 講緊支國80,90後思想洗腦同佢地既行為
根本班人已經病入膏肓 同佢地辨駁都多餘

(長文轉載)我眼中大陆目前的真实现状（可能比你们想的还糟糕）

結束一黨專政 ：平反六四民運：愛國不愛黨：

反對暴力, 支持報警

感謝微博革命同志以p圖作藉口掩護平反六四先鋒

玩標題

今次贏曬
成功將平反六四帶上中國，啲相又顯示上假新聞非常明顯

微撚到我

連登仔進場啦

幾時毆打佢

呢招暗黑技叫做兩邊落注
香港人要好多學習

是但啦 總之好危險你地唔好再黎

無人機點亮支旗係咩意思？

屌佢將d野調轉晒

造假國

都唔知係咪咁多人一齊曲
條友絲毫無損 仲要影到咁和諧 仲要平反六四
重點係上到熱門

內地同胞曲線支持攬炒
撤哂班狗官雙重國籍
全部中國籍
共享大灣區榮耀呀

大陸人曲線 post 平反六四
we connected

下次應該P做天滅中共

大家集體一齊曲

利申 微博a.c 比人封咗

下一步慢慢唸唸要將部分大陸壞事件以"反訊息"方式擴散返大陸，等佢地開下民智。

呢招真係work
記得幫班人合照同平反六四

無知是可怕的

傷口都冇 點打？

好快個po又冇左

其實知乎都有好多，但係唔知係咪真係香港人

有無人可以話比佢地知紅衫小哥已經在深圳被人以尋釁滋事罪扣押？

睇標點就知假

戰術有用

笑撚死 成班奴隸

重點唔係平反六四 4隻字出現係搜尋排第三咩？

暫時不去香港了

屌你 以後都咪黎呀唔該

push上去！

QR CODE有乜用佢地大把網上唔到

佢解禁六四 我地就出新彊 天網 信用評級
黑材料實在太多
睇下佢地忍到咩地步
我地先係真真正正愛國既人
想國家既人知道國家既事

所以咪要反送中LOL

8964~

佢地都知佢地國家獨裁封閉，國家封閉消息同歷史
但卻認為自己國家好好，人地爭取自由就係有錯
出身於籠中的鳥，認為飛翔是種病

Pls sign for BNO given full BC

push
核爆都唔撚割勇武

文字入相係比較難過濾

所以話相信地平說既人真係講咩都無用
8964無死人？
班天安門學生既父母都未死哂見到都應該對呢班人心淡

大陸80,90,00後係咪唔知64係咩

仲有行軍禮

00後難講 80後一定知 90後有翻過牆都應該知

有冇手足即刻瘋狂印平反六四tee

呢d應該清醒可能自己人

暴佢老母
掂都冇掂過佢

跟本係咪都會比人屈，應該踼爆佢春袋，佢比人影相証本我地再慢慢拆

點解佢地會覺得佢地個教育好好

po 條片喺佢哋上到嘅外國網，例如yandex disk(俄羅斯)，個file title 唔好改64，照計個system 唔會真係咁得閒check 條片係咩

微博好多曲線來
好多心水清 ，明吊暗撐

好撚可悲

傻嘅
美國夠有普選總統啦
又唔見佢要求下

呢條問題都問得出？

自爆

印埋tee 帽 舉牌

BAM

洗腦洗到痴曬線

然後覺得香港唔好 又衝曬黎香港讀

覺得香港唔好就咪黎啦

仲公言叫人翻牆

條友係咪好似Starbucks個大陸人玩曲線咋
親 民主是個好東西

好正啊
既然咁多人唔知平反64係咩意思
就係時候幫啲人增進一下歷史知識啦

究竟佢地點解會覺得全世界既新聞都係假，中國既新聞先係真真係好恐怖

告到我跟你姓

拎你個樣印Tee咩依家

sd燒屍相嗰d係真心架，佢地支持六四既來來去去都係sd呢幾張相

對家真係on9架wo
重點係平反64
唔係p圖

如果件t前面係藏頭詩

平 _ _ _
反 _ _ _
六位烈士
四 _ _ _

痴撚線，為國家出黎抗爭而死都可以比人誣蔑 無眼睇

睇黎要再直接d
下個落黎嘅支狗件T會印住
「打倒共產黨」

笑晒口喎 打成一片咋掛

下面張相有update 版

仲搵到
痴線微博見到平反六四
大奇蹟日

有片架喎

平反六四唔夠
最好講埋高官持有外國護照

唔知乜嘢係平反六四
然後死咗都唔知咩事

印唔同口號/同地睇唔到(上唔到熱榜)
嘅key words，
e.g.活摘器官/ 樂伽公寓/ a88/ 8964...

對外輸出

唔係講笑
同佢影相呢下真係無得輸
好好既文宣素材

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

和理非遊行日唔打係岩
但遍地開花一定要打
屌你對敵人仁慈即係對自己殘忍
你唔打到佢死下次又再岀
即係間接害緊自己人

呢單笑死

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

睇黎下次真係舉呢啲

平反六四,中國人全面進場

福建獨立

平反六四

熱3成日轉, 比錢就得

Diu你老母
累死中國烈士

大陸00後基本上大部分唔知 就算知都有人出黎洗白 話當年學生放火燒死解放軍,所以中共係合理做法
仲話64 d圖係外國勢力p出黎 今年64大陸大型網站封發言 先發現原來大陸係好多人唔知發生咩事
大陸基本上無人敢講 因為講親會俾人封號

send碌豬相俾佢

我決定係ig散播 8964
叫d大陸仔除左翻牆睇韓星之外
睇埋8964!!

仲信有人收錢都敢笑人智商

笑死

如果下次遊行 個個都着件 平反64 或者 民主中國嘅T 佢地會出d咩相

竟然仲未del post

中國人

好好地地邊個會p圖

1234567**0

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

你講得啱所以，專心fake佢地上街支持香港警察算

上次個所謂記者都有call白車走人
呢個生勾勾送佢走仲要一d傷都冇
信個智商有幾多

女生公開發表了相反意見嗰條，其實錯唔晒

有reply未

或者習維尼
出唔到喇掛！

sor on9左

證明班小粉紅一係就block

一係就參軍

溝通好珍貴 留番俾和理非同前線手足

繼續做，自由行消失，攬炒
仲「小哥哥」，好噁心

仲未有多啲大陸人share嘅

成班on9

笑死 想扮被毆打 搵唔到相係啱用

平反六四終於可以係微博出現

平反六四是係咪牌子名黎

估唔到曲線滲透

黨話有你敢話冇？

下次捉多幾個p08憲章全文

記住以後見到大陸仔
印定多D平放六四啊廣獨啊福獨啊
一定同佢笑笑口影相再放人

on9

借一借位

依家需要嘅係輿論戰

P牌睇唔到加密？

由得班友繼續打飛機，我見微博係多左人支持香港，只係班on9仔舉報哂。都有人開始敢曲線恥笑依班被洗哂腦嘅

佢地知有死人啊，不過係覺得政府殺得啱更有甚者講話軍隊開坦克佢地係後面拎水喉清洗血跡睇到都呆撚左。

何妖返咗惠州？

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

係中國變左英雄 cctv有專訪
機管局CEO手寫既慰問信都報埋

佢哋竟然夠膽po平反六四... \|/

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

睇到

其實撚鳩啲大陸人都幾好玩
一諗起佢地喺電腦前面嬲到紅都面哂就好興奮

會唔會有商人豬閪到趕制平反六四TEE?